勇武兄弟入

你哋唔好當我地班「和理非」死

呢段時間你哋同我好好休息，

買齊Gear 食飽飯。

知道你哋會按奈不住，

但嚟緊嘅兩三次集會希望你哋交俾我哋

Love u all 3000

「我哋唔應該係對立面，反而應該係互相補足」

推

好撚重要啊
幫手推啦

Push

推, 勇武和理非缺一不可

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

勇武 x 和理非

大合解

勇武 x 和理非

大和解

agger

召集所有和理非

希望唔好有勇武誤會和理非 不分化不割席

其實我反而覺得，係我哋誤會咗勇武

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

我一直都話和理非先係今次社運嘅重點
勇武最主要係保護和理非 而唔係打狗狗

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

巴打，沿途有你，一齊為8月5宣傳

唔認同，
勇武先係最值得尊重，
勇武係負責行動實踐
我哋負責背後Backup，support, 文宣同輿論戰
唔可以否認每一派存在嘅價值
冇佢哋打狗，冇佢哋嘅勇敢向前衝
何來有今日嘅突破口？

巴打，可唔可以教我點樣將段錄音放上IG

「罷工 x 不合作運動 x 七區集會」
偏地開花 各自爬山

唔係好知，SOR，可能可以轉做Video咁upload?